8.5 唔幫手塞鐵 咁點幫啲兄弟罷工？

冇人講朝早叫去塞狗鐵？

推

唔好推

咪推

阻人返工正仆街